Le spectacle qui t'est propos\'e ce soir est diffus\'e selon les
termes de la Licence Art Libre 1.3 (LAL 1.3), dont voici le
pr\'eambule.

\begin{description}
  \item[Pr\'eambule :] Avec la Licence Art Libre, l'autorisation est
  donn\'ee de copier, de diffuser et de transformer librement les
  oeuvres dans le respect des droits de l'auteur.  Loin d'ignorer ces
  droits, la Licence Art Libre les reconna\^it et les prot\`ege. Elle
  en reformule l'exercice en permettant \`a tout un chacun de faire un
  usage cr\'eatif des productions de l'esprit quels que soient leur
  genre et leur forme d'expression.  Si, en r\`egle g\'en\'erale,
  l'application du droit d'auteur conduit \`a restreindre l'acc\`es
  aux oeuvres de l'esprit, la Licence Art Libre, au contraire, le
  favorise. L'intention est d'autoriser l'utilisation des ressources
  d'une oeuvre ; cr\'eer de nouvelles condi- tions de cr\'eation pour
  amplifier les possibilit\'es de cr\'eation. La Licence Art Libre
  permet d'avoir jouissance des oeuvres tout en reconnaissant les
  droits et les responsabilit\'es de chacun.

  \item[Pr\'ecision :] La Licence Art Libre 1.3 (LAL 1.3) est
  propagative. Cela signifie que tout enregistrement, copie,
  modification ou diffusion du spectacle de ce soir sera librement
  enregistrable, copiable, modifiable ou diffusable selon les termes
  de cette licence.

\end{description}

\begin{center}
\textbf{CETTE LICENCE DE REPRÉSENTATION DU SPECTACLE DE CE SOIR S'APPLIQUE AU
SPECTACLE ET À SES PERSONNAGES ET ARTISTES.}
\end{center}

En enregistrant le concert ce soir, et/ou en prenant des photos, tu
acceptes les termes de cette licence, et t'engages donc \`a lib\'erer
ton enregistrement et/ou tes photos, \`a les rendre librement
diffusables, enregistrables, copiables et modifiables.
